
                      Una historia gris para una España gris, aparentemente demasiado lenta lo cierto es que al poco te das cuenta que esa es una de “las gracias” de esta película que te envuelve en una tristeza y enfado permanente que te recuerda a la argentina “El secreto de tus ojos” con trama repulsiva incluida pero sin ningún toque de humor, también sobresale una también triste y afeada Fotografía y Dirección que te “deprimen” un poco más. El mayor acierto: casi todo el casting, desde los protagonistas al furtivo o la última niña-victima. Lo peor, que es una película Warner y otra vez olvídate de descuentos en el precio de la entrada………….
        
            